頭先放工見到對學生妹

放左工第一時間整返杯廢水
咁買左等嗌飛
隔籬補習社啱啱放學
咁行過另一檔
順便買d燒賣魚蛋
咁有對學生妹
拎住d補習notes
爭論緊食邊檔
兩檔痴住打對頭
其中一檔有雞蛋仔
但另一檔又有串燒
其中一個學生妹明顯高質好多
似陳自瑤mix陳瀅
仲要好白
係有少少唇毛
另一個就黑黑地咁
一路望住正個個
一路等阿姐燒雞軟骨雞腎
但睇得出唔靚個個其實知個個望靚個個
冇人望自己
其實d女係知
永遠記得佢個表情

女人係奸
特登同d唔靚做朋友
突顯自己
例如
靚女身邊總有肥婆friend

圖都無張

睇錯有陰唇毛